win10 係桌面開新folder再改名會error，因為佢唔識refresh

有冇ching識令桌面自動refesh，而家係桌面改新folder名要手動fresh先識露個folder

應該唔關WIN10事，WIN7時代已經有人有以上問題。
係用家個人使用問題，你google「Cannot rename Folder on desktop」會有大量解決方法。
youtube都有step by step。

thx bro ，返去慢慢搞

絲黎 ，anyway good luck!

未fix，冇啦啦又冇事...

但新問題係係桌面create/delete/rename folder 會lag 一lag...

有冇用防毒軟件? 可能係防毒搞到lag